［本地桌球］有冇桌球同好？marco獲外卡再戰兩年

入嚟支持下❤️🇭🇰

之前唔係眼病定乜？
依家咩態？

早輪一個星期內打全世界第三快記錄147再加多Q 148